暴雪打壓言論自由

reminder that Blizzard forces Taiwan to be called the 'Chinese Taipei' in the Overwatch World Cup and players are not allowed to use the Taiwan flag icon while competing

垃圾公司

暴雪乜仲未執？

嘩，又connect埋

Wtf

總結 全部公司錢字行頭
Freedom of speech doesn’t work for a private company.
“We love China” (‘s money)

神早講過啦
你睇佢Hearthstone nerf 左張succubus就知
講求公司內男女員工比例1:1呢D懶係公義既野就大大力
真係面對邪惡勢力就就範

垃圾ow
強迫ranking222
專搞埋d on9 野

垃圾

Don't you guys have freedom?

執咗佢
唔知幾多年無玩過佢D Game

香港人，唯一同全世界connect先可以贏！如果你自己被人嚇，唔出聲，你就一世無得救！

爐石戰記官方學NBA跪，呢個係香港自己問題，定係全世界問題？

香港人，打機都要顧玻璃，都要維護堅決維護國家尊嚴？

《爐石戰記》聰哥「光復香港」裁決出爐，獎金歸零加禁賽，賽評也被終止合作暴雪選邊了

上海暴雪則於中國《爐石戰記》官方微博則大讚本次判決，表示：「我們也將一如既往地堅決維護國家尊嚴。」中國網友則大讚暴雪，甚至有人說「比 NBA 還有效率。」

《爐石戰記》亞太區大師職業賽賽事裁決

唉， 垃圾暴雪
曾經打starcraft 4,5年， 最近諗住回巢打warcraft 3重制版
睇黎不了

同感
食撚屎啦暴雪

恭喜EA, KONAMI宜家有暴雪顫底

個2個賽評最慘 咩都無做過就比人炒

垃圾支那暴雪

十年wow玩家 今晚返去刪角色
橫掂你都無心搞 愈改愈垃圾
食撚屎喇 垃圾暴雪

獸人永不為奴

But 暴雪已跪低

好燃諷刺

721

十年前： 獸人永不為奴

依家： READY TO WORK

Work work
Ready to work

最撚諷刺係暴雪公司門口出面寫住
Every voice matters
不如改做money matters算啦屌

every profit matters